每朝起身第一篤尿

依排起身屙第一篤尿都係茶色
但之後就正常返
有無人都係咁

rip

生後事

係咪臨訓食太飽

睇黎你似
飲水少 食煙多

個肝gg

第一篤會好似個花灑咁